督灰拉十幾個手足間Hotel Indigo係IHG Group

係咪要諗下辦法sd去英國好 廣傳抵制 傳開呢間野

推

IHG Group 有唔少酒店品牌。

視乎各酒店經理的政治立場, 各酒店可以做法有唔同。

不過篤顧客灰就聽執笠。

Ihg group 原來咁樣做生意
寫封email比佢hq先

十月一號前一個禮拜，Management 開完早會有幾個指示俾經理:
第一: 唔可以煽動任何人嘅情緒
第二: 唔可以比任何警察進入酒店範圍
第三: 如情況惡劣停車場卷閘可以放下
第四: 如果有任何人士需要救助例如釋放催淚彈後要搵地方暫避，可以開放停車場範圍比有需要人士。

直到10月1號灣仔事件，酒店開放左停車場範圍比多名手足暫避，期間停車場卷集已放下阻隔警察與手足，之後警察知道有人入咗去避，不斷搵藉口進入，直到酒店後門曾有人出嚟嘅時候全部衝入去。

我想話reception九成以上都係深黃，不過Management就深藍。

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!